[急要改進]單獨行動嘅小隊一定要學識融入環境

唔再公開講集合點同集合時間係好事，但因為行動嘅方法唔同，撒退嘅方法都應該要有改變。

變咗裝唔代表你哋完全安全。如果你嘅行為或者衣著融入唔到環境，變裝只會曝露你哋個樣，因為你哋可疑。 以下幾項係我今日觀察到嘅嘢，令我懷疑佢哋係手足。

用同嗰日天氣唔符合嘅嘢：今日天晴，完全唔似會落雨。今日帶長遮出街，你話可唔可疑？遮放低之後再攞都唔會畀人偷，或者用縮骨都得。

改善：睇天做人

人數或者衣飾融入唔到環境：如果嗰個地方好多人單獨行，你成班人行就會可疑； 如果嗰個地方好多人成班人行，你單獨行就可疑。

留意撒退同轉場嘅分別，如果你有準備係轉場嘅時候作戰、打狗（但喺單獨小隊嘅情況下唔建議，除非你有槍），你可以Blackbloc一隊咁走。但如果你係要撒退，做行街嘅市民，化散為零，分開幾個唔同方向走會係最安全嘅方法。

衣飾方面，你一定要著同用啲可以解釋到你喺嗰個地方出現嘅衫同物品，最好人哋一眼就睇得出你喺嗰度做咩，噉佢就唔會對你有印象。例如喺中環變裝應該變西裝，喺將軍澳單車徑變裝應該變單車衫或者跑步衫。準備充足，就算畀人問起都唔怕。

如果嗰區嗰個時間唔適合孭背囊，你要搵定地方放gear，或者用啲隱蔽嘅方法將工具放喺身上。

改善：睇環境做人。

防止畀人track電話signal：Faraday bag（必須！！！放幾層錫紙放喺袋入面，之後放電話入去，就唔會收到cellular, WiFi, RFID）

加油，你哋係香港嘅希望。

好多人仲係戴一個口罩，講左好多次凈係一個口罩係唔夠

推

有d師傅裝修無帶手套
記得帶套保護自己呀！

push